We hebben de nacht het meest in orgieën doorgebracht verfijnd, afgewisseld met tranen van spijt bij het afscheid en zacht liefkozingen die leidden tot perfecte smeerwolken, tot ik bijna was flauwvallen van uitputting.
We scheurden onszelf moeizaam uiteen, en de drie engelen wezens hielden hun deur open en met stroming ogen keken naar mijn terugwijkende vorm; twee keer, toen ik terugkijkend, kon ik niet helpen keer op keer terug om mezelf voor de laatste keer in hun armen te werpen liefhebbende omhelzing; maar zoals alle dingen menselijk, kwam er een einde aan, en ik Ik bereikte mijn bed en snikte mezelf in slaap.
Het is onnodig om de volgende dag stil te staan ​​bij ons afscheid.
Mijn moeder vergezelde ons naar de stad waar we een coach zouden nemen.
Hij reed omhoog.
Mijn arme moeder kon nauwelijks haar zegen en vaarwel uiten en ik zag de tranen sneed door haar eerbiedwaardige wangen terwijl ze eerder met haar zakdoek zwaaide de coach draaide de hoek om die ons van haar uitzicht afsloot.
Natuurlijk mijn het hart was vol, wiens kan anders zijn als hij thuis ophoudt voor de eerste keer.
Mijn tante sloeg haar arm om mijn middel en legde mijn hoofd op haar ruime boezem, en troostte me zo goed als ze kon; maar een vol hart moet zichzelf ventileren.
Gelukkig hadden we de binnenkant helemaal voor onszelf.
Mijn tante was heel zacht, en de dokter ook.
